Omega vs Rolex

傳統大戰 大家鍾意邊隻多啲
以前偏好Rolex多啲 但係發覺而家周街啲阿叔阿嬸都係帶黑水鬼 一個地鐵車廂都隨時三四隻
近年開始儲Omega

淨係計依一款潛水錶
Omega
Rolex

冇錢就omega

阿貓阿狗都戴勞，不了

純粹款式比較

一隻有升無跌
一隻有跌無升

如果好有米咪可以追款囉
Omega 無咁公廁

帶PP嘅人: 勞力士 窮撚首選

靜靜地話你知，撈先係窮撚首選

OMEGA Speedmaster

同歐美啲朋友傾計 講錶都會討論下外觀同功能
感覺上香港人睇錶 一開始就淨係講錢

最好笑係啲公屋仔，樓都冇，但係就話俾人聽自己有邊隻撈，或者死儲爛儲錢去買撈

撈 = 有錢 on99

唉 對佢哋黎講 有錢佬着普通T恤都係窮人㗎啦

有錢嘅點會care保唔保值
依家撈先似窮撚首選

你自己問下你自己真係鍾意邊款好過聽人講啦，呢d名錶個人喜好姐

戴廿萬樓下既運動撈先係窮撚啊
下下睇住升值, 唔升就賺左戴........

利申窮撚, 鬼唔知PP正咩

勞力士各方面都屌打OMEGA

Speedmaster

咩人戴撈？ sales agent
咩人戴O ?

大家同樣係機械錶，功能都係講計時碌杯麵
機芯幾多save power
同上行整錶貴唔貴
講function 真係stop
駁嘴話買隻年曆or萬年曆，係咪日日都戴or搖錶先
實用都係smart watch
粗戴就g shock

007

兩隻都唔掂 Rolex咩料姐 吊我小學已經有啦！呢家竟然賣到幾雞嘢都有水魚 老老實實幾雞嘢阿豬阿狗都有 要玩身份都唔會玩呢啲甘老餅嘅玩具啦下話

阿米家歷史耐好多 老字號有信心保證 做工肯定好過Rolex 勞只不過玩具一隻 我小學當玩具手錶帶架炸

識玩手錶 一定係阿米加👍

冇錢扮四條 揀Rolex ，真正有錢人又識錶嘅 一定揀Omega👍

Omega啲錶好靚

依兩隻就揀黑十喇
新diver 300個面嘅波浪紋太花
如果只係日期搬去六點，個面冇波浪紋會好睇d

唔係呀嘩，個浪紋我覺得係300既標志咁濟

我知波浪紋係元祖
但今次咁明顯嘅波浪紋真係有少少over左

上網睇d人話omega上行維修好垃圾，
想問rolex係咪都係咁？

成日聽到話買撈保值

如果講維修服務，勞係天，奧係地底

007版最好

我戴緊盲十想買隻seamaster
圓邊曲線手感幾好 係唔鐘意外圈字體

Seamaster好似近年design都係想做到破格啲咁，無論係dial pattern定用色都係，唔係個個喜歡。我個人都覺得上面隻007版最正…

但話時話，自從勞順應大錶熱朝改闊左Submariner個殼之後一直覺得有d醜，棱角唔分明一餅野咁，都係以前5513/14060嗰陣最靚。

上年喺瑞士買 嘗試吓布帶

好想支持omega，但聽到維修服務咁撚樣都有少少卻步

想知差到點？

存緊錢買

想買隻 Moonwatch FOIS

正👍 點都好過跟班古惑仔女玩勞扮四條

其實我而家都有隻勞
不過完全唔係炒款，而我覺得好靚

香港人真係好on9 買咩都唔係考慮自己喜好 而係諗人地點睇

第一隻上太空嘅機械錶 不過識貨嘅人一向都係少 咁先顯得珍貴

其實我而家都有隻勞
不過完全唔係炒款，而我覺得好靚 X 2

點解要加句同歐美D朋友傾計

你估買勞就代表好有錢? 大把人窮L 思想去買勞

想入呢隻，但見好少實物圖。

go Boutique

買006 係 RR 平d 定係日本平d ?

灣仔英皇有白面

omega 梗係睇 speedmaster
舊款不知幾靚
唔似新款overdesign

seamaster 淨係透底已經屌打勞

咁勁呀原來

蓋清靠賣勞開飯
勞勁d
omega蝕本貨 垃圾

咁又on 9 左d

送花送到上天？

omega 5年保

呢隻啱啱出時 我個台仔fd佢講藍色呢隻幾好賣 係台灣都要排3-4個月 黑色就有現貨

有錢就唔洗睇保值啦租錶撚，人地N+1你就靠保值1換1玩錶

勞都一樣
唔送花嘅話好過勞

呢幾年d feedback好左啦

有冇人知 ？

勞同iphone有共同點
無二手高價回收搵鬼買

所以點解明明有女裝勞
d女都戴粗獷既潛水款
(未興勞前真係未見過女人戴潛水款)

因為水鬼先大路保值

呢個真
見親女戴撈都係十仔

只要有人欣賞 狗屎垃圾都可以好保值 相反又可以一落千丈 一文不值 呢個世界就係有班跟風狗 好學唔學走去學古惑仔啲精面嘢 一買一賣又返黎 又可以扮四倏 又可以保值 根本果樣嘢 就完全冇價值 都可以比班洗腦商人 搞到班友仔覺得好有價值 再講所謂收藏款咪又係果啲以抄價＋洗腦句子引人入局嘅老人手錶 個死人垃圾蓋退少少色又抄高啲 吊我以前不知幾多呢D退色蓋 一見就換新 所謂保值咪又係成本低高價格嘅消費品 真正又靚又最保值嘅錶 玩勞果班窮撚識條毛咩

依樣真 香港人跟風既性格太勁
好彩氣質依樣野買唔到
你係果種人就自然睇得出係
唔需要好似有啲人咁買黎充

細細個已經好鐘意omega
之後儲錢買
戴左九年一路都好鐘意好滿意

當Apple watch出新嘢 即收佢皮 想入貨可以揀呢個時候入

Speedmaster for sure

因爲畀人話抄地通

On9先話係抄地通

原來打錯字

月球錶個款唔係先過地通咩

就咁睇個錶面 rolex 有層次啲

係，但唔重要
唔識嘢嘅人堅持話 Daytona 俾人抄

早排先有人講完
btw我上面打錯字

靚👍 老翻一地屎Vintage Daytona6263都要行開一邊

如果數最靚嘅speedmaster, 相信呢隻當之愧(雖然炒到幾貴兼好難搵)

rolex講層次係咪笑話嚟

Old but gold

最巴閉全球5年原廠保養（包括 水貨錶）其他垃撚圾 街邊當啲手工都好過佢哋

想買月球款 但omega真係代用品 無乜得比較

有錢=有錢
撈同任何物件=消費選擇

住公屋都想充大頭嘅真係不切實際
恰下其他公屋仔就得

都係繼續等d我呢d 窮人戴O 記啦
唔想比人炒到貴哂

但你有無諗過住公屋其實都係住屋選擇？

其實我第一隻機械錶就係O ... 22年前入手。

最近留意呢幾隻
Moon watch 藍係首選

Omega好撚老土

小朋友

兩個牌子都有，但賣飛佛係呢隻。

點解要二簡一? 始終兩個都有靚款同柒款

利申:有錢我會買PP

建議買返最經典個隻moonwatch
機芯唔同 同埋藍moonwatch月相錶盤個反光麻麻地

唔難搵
你擺低廿萬即有

白面已經唔靚

你都on9

有儲omega speedmaster
好好J, 又唔貴

錶又係，車又係
買保值款就係窮撚啦

有咩高見

tudor點睇

平過 O 勞力士契弟

下？

你睇唔出rolex好似多幾層 深一d既咩？

你睇真d?
老實說seamaster 淨係透底 已經贏勞
勞個底我覺得真係所以中高價錶入面數一數二廢
一塊鐡片就算,同價位就算唔講透底起碼都刻左小小野叫有野睇下

Rolex深d

得罪講句 你地貼出黎d omega 個樣係靚但個錶面平都好似張紙咁 差咁d層次囉

原來層次係計厚度

真心笑咗

Moonwatch

事實證明普遍戴撈既人既質素

都唔知有幾多係真心鍾意鐘錶

Speedmaster J死我
想搵隻vintage speedmaster配皮帶玩下
有冇巴打知道邊度多款睇/買？

利申：帶緊ym1同big pilot~ 想儲隻O仔

連登仔最憎就係Rolex+Benz+私樓

印象中連登講錶Rolex 好似未贏過
對上果轉輸比Casio

講保值呢隻錶王當之無愧 Rolex呢啲古惑仔窮撚錶都要行開一邊

雖然我係 ALS fans
但其實大部分 ALS 款都係貶值，唔會升值

無可否認嘅係，會戴 ALS 嘅人都係識得欣賞鐘錶嘅

都古到無咩人識錶 ,黑，綠，藍水鬼 呢啲超級Basic窮人扮四條錶先會有人識 需然你我層次唔同 但係都睇埋錶王嘅錶背先走啦

頂.... 咁啱樣樣都有

利申：窮撚，因為OMEGA先係我首選 (如果比起撈)

依隻最無層次，唔使講應該無人買依隻

唔係憎rolex, rolex 係好錶，但唔好神化，話咩有層次果d on 9 野。

嚟隻錶面夠厚，唔會紙咁薄，一定最有層次，屌打勞啦

個盒好大個, 下一隻應該會入x33

咁既樣我買DW好過啦

要買一定係買撈

佢地唔會明

講錶淨係會諗到Rolex
呀唔係
係Rolex某幾個熱門款

Rolex 層次喺連登好似輸咗比DW

你話rolex冇三問萬年陀飛輪都算
屌你個底蓋都好屌

第一次聽人講憑底蓋完全否定一個牌子

上網見中東底蓋版batman
賣280000
樓上可以試試

Why not both

入嚟睇omega fans 打j

好撚靚 問過要訂 $43400
如果佢係機械錶 呢個錶盤已經買咗

月入廿個仲戴撈

中環月入廿個嘅鬼佬的確係戴黑十，seamaster, apple watch 嘅。 間中戴下montblanc

Montblanc

我都係果邊番工，未夠30歲打份牛工，bonus 都係十幾個，都係見班男同事睇緊錶所以而家先學人玩吓
身邊apple watch 佔多數
仲有其他都唔知咩牌子

Rolex d 2手真係勁omega 太多

我睇未來報告鍾意到宜家

幾錢？？

呢個比例你自己up 姐
香港人 價值觀係撚呢個比例...

香港 人均月入一皮中...但香港人手上部 電話 average 都過五千
即係電話呢d 用兩三年的消耗品 佢地都肯用 三分一人工去買
手錶呢d 戴幾十年的保值之物.....又可以曬命...用幾個月人工買 香港人都唔覺貴

Iwc同panerai 幾好

人手做

款咩式呀 睇牌子嘅咋嘛

可唔可以去omega 店換鋼帶？

而且唔少人一味狗衝炒到癲嘅運動勞(明明有唔少平過勞嘅好錶都唔揀)，錶上嘅GMT圈，GMT針同潛水圈十個人識用嘅睇怕唔知有無一兩個

我懷疑你講緊我
GMT支針我識用，但除咗學用嗰次，一之後無用過

26k

貪靚姐
Omega 有邊個真係玩航海上太空

係邊買？幾抵
我見炒貨鋪都冇推過呢隻色
係咪停左產

當年rolex都想上太空, 不過喺測試俾nasa dq左, 最後nasa揀左speedmaster做太空錶

靚

呢代鋼帶好靚

係omega post 入面日日笑鳩班rolex 同ap當年上唔到太空

PP有無邊隻心水

我都覺Rolex好撚老土呢面都見到紅巴

唔係好識錶，個人鍾意呢隻 5230r

特別在於有香港係錶面到,
今年起呢個款會用北京取代香港,
所以個人覺得好有收藏價值。
代表住香港既地位無咁重要
同埋pp要特顯佢地對大陸市場既重視

呢隻香港版係我既人生目標

我係中野先搵到，見到啱價full set齊卡有盒先入，好似係日本限定款黎 所以出面難搵好似

Omega 波波鏡最靚

佢官網都好似得殘體字

當年仲讀緊書，我記得係6k 幾入手。

hahaha 咩都玩下啦

膠卜最靚

Speedmaster比較靚

點都靚過Rolex

iwc 都可以商確，但panerai真係好撚柒好撚垃圾，一定垃圾過撈

pan咁肉酸點買得落手

呢隻先係我覺得最靚

panerai 堅廢。

應該得

sammy好似都係戴omega

好柒

咁又唔清楚

Who ?

有隊樂隊啲歌好撚好聽叫KOLOR，個vocal叫Sammy

見有人講以價格論品牌就想笑, 隻錶咩質素有咩好有咩唔好又講唔出，一係講咩層次又冇分析喺度講經，曬鳩氣

我有個同事係買撈戴完一排就賣果啲
見佢戴過綠針同黑地，成日都話放左賺到幾多
平時傾親錶淨係識撈同淨係講保唔保值
我戴隻Speedmaster翻工佢問我呢隻咩黎
香港真係有好多人儲到少少錢就買撈戴比人睇
但只限熱門款囉，自我感覺良好完啱價就放

啲經紀 Sales 話一定要戴撈，咁先俾啲人知道佢生意有幾勁

點知原來係供嘅

D隻黑海馬我曾經有一隻，當年一出就買。質量都唔錯。後來戴左幾個月想買條膠錶帶玩下，於是去廣東道專門店買。可惜omega 真係寸，個sales 話D款沒配備膠帶，即使其他款既sea master 有合用的膠帶，（大家窿位一樣）佢地點都唔肯賣比我。

我真係唔明D個係乜嘢policy. 加上個sales 態度冷漠。焗鳩氣，即刻上網賣走隻錶，從此唔再買omega.

小氣到

小氣？比人當狗咁撚仲要戴佢？唔計個sales 態度冷漠，我戴其他牌子，譬如breitling, IWC, 去専門店買錶帶換，都無咁既無理要求。當然，我不得不承認omega 係打磨方面比ROLEX 優勝少少。

我新入手Omega, 今日去網頁睇，發覺佢係寫唔散賣配件

我都覺得係你問題，唔散賣帶有幾奇？

我個case 十年前了。我唔知佢話散賣配件係乜野意思。可能係指唔賣比非omega 用家。但同樣係sea master系列，錶孔一樣，用家買條錶帶都唔得，咁我就難以認同。

兩種機，兩個品牌維修都麻煩...單講調整個遊絲擺都有排搞....擺定律

又唔係咁講。

其實撈細節好靚，好多款都鍾意但真公廁。鍾意錶唔想太撞，近期都係入手 Zenith / Tudor。 下一個目標：

呢隻係5227？

窮到燶戴精工

Rolex係貴D 值錢D 耐用D
甚至新機芯誤差只有正負兩秒
完全屌打Omega最新嘅master chronometer嘅-4/+6
時間誤差作為自動錶一個最終研究目標
係依個標準下Rolex的確更勝一籌

但係成班小學雞咩都唔識就踩Omega真係幾無知
Omega更多係一種情懷
SpeedMaster作為第一隻上月球嘅錶
其歷史地位遠高於Rolex同款嘅Daytona
其中手動上鍊嘅月球錶更係我個人首選
玩味重之餘仲向歷史致敬 好J都不得了
近年嘅Dark Side of the Moon而都幾靚仔

其他系列好似係Constellation優雅大方
係我見過最適合手腕細嘅女人錶
De Ville最平兩萬幾起跳 適合新手上路
同系列仲有中心陀飛輪 係Omega專利設計
至於SeaMaster對我個人而言
的確無水鬼同鬼王咁型

不過綜合而言
玩錶精神在於欣賞而唔係批評
希望大家多啲研究下自己隻錶
如果唔係 戴幾貴嘅錶都無咩意義

我隻GS夠寫話+5/-3，宜家一星期都係+1內

師兄，你隻手好細，兩隻都唔啱你

係呀，真係窮到燶。買唔起勞

5227G-001
已經停產。

而家係咪得5296 ？

唔知點揀好, 你地覺得邊張好睇啲?

真係要二揀一就二啦

5296 有
5196 都好呀

全部文錶冇運動錶，
但最近潛得多水想入返隻運動，歐米茄好似靚少少喎個款

5296也是停產。

唔係錢既問題，兩者其實貴既可以好貴。
帶撈真係撞到痴線，daytona 都叫好少少
雖然話就話帶黎比自己睇，但最尷尬真係特別食飯既時候，隔離左右就連個落單既都同你撞，返工同事又撞，商場買衫褲鞋襪 Sales 又撞，食個 m記埋單收銀既又撞，痴痴地線。
平時手機，袋，鞋，都已經成日撞，連 Luxury Watch 都撞

撞錶又冇咩，只證明隻錶根本唔特別唔洗有優越感上身

戴gshock 、apple watch都會成日撞，唔通又揼春咩

Nic青早排fb講得啱，買錶要諗保唔保值只係代表你根本買唔起

玩錶精神在於欣賞
btw Omega co-axial最新個standard好似係0/+5 sec?

我記錯
Chronometer(COSC)係-4/+6
Master Chronometer(METAS)係0/+5
啱啱上Omega官網睇翻先記得 sor

之於Co-axial係同軸擒縱系統
係會令到機芯耐用D

Automatic 係唔係姐係reduced
睇岩佢薄過professional 但搵唔到邊到買全新

Automatic 係唔係姐係reduced
睇岩佢薄過professional 但搵唔到邊到買全新
Sorry有2個巴打所以問2次

Automatic係reduced
已停產 買唔到全新

想問依個網信唔信得過
佢condition 有得揀全新 個網又話有正貨保證
不過佢咁平我又有啲驚